依個世界上冇人夠 連登仔 ON9

自己友就鬥黃鬥餐死, 少少事就割都割唔切

對家出事既就幫人諗埋理由
成班ON9就走去附和

樓主分化 五毛 扑

：我係連登仔

：邊個夠我on9

當年徐暴高

已完全封鎖咗條傻鳩，睇唔到佢開post

仲話要人死全家
又話一世都唔會原諒

人唔笑狗都吠